連登仔Cut 中銀 但繼續用中資電訊商

用開smt 😑

關蛇去咗邊

懷念關sir

聽日去cut
btw, 未完約 cut 要蝕畀佢，噉不如唔好cut